廢青廢中廢老嘅思想

我身邊充滿住呢Ｄ人 好覺得好無力
大家都係生活係香港
點解可以見到呢啲情況 無動於衷

廢青
1.我永遠都係中立 兩邊都唔幫

2.林鄭點都唔聽㗎喇 我做乜仲要出嚟

3.連發生嘅咩事都唔知

高質廢中(講嘢好似好有道理)

4. 咩係民主 民主要接納大多數聲音
依家唔換頭像/繼續po飲飲食食嘅相就要俾人鬧 同文革嗰陣時有咩分別

5. 班泛民就係推青少年去死
自己就唔出 淨係推後生嘅出
唔好咁傻呀 唔好出去呀

6. 台灣殺人事件證明咗條例有漏洞
依家要修例係無可厚非

7. 你估泛民會幫你 佢哋淨係為選票㗎咋 6.9嗰陣 班細衝嗰陣時 邊度有一個大人物係度 全部都走曬啦

廢中/廢老

8. 我要返工 我要搵食
你叫我出去 你養我？

9. 係後生仔郁手先 警察先打你
你安安靜靜係度和平示威 警察點會打你

10. 掟野向警察 推鐵欄向警察
呢Ｄ仲唔係挑釁警方嘅行為

11. 乘機執漏係人之常情(對毆打已趴地嘅示威者)

12. 抗爭留返俾議員做啦

歡迎大家繼續補充身邊Ｄ人嘅諗法

廢老： 多謝有黨我先有今日

中立嘅都係仆街